比起陰謀論 更重要嘅係文宣 遊行 私了 保護其他人

我唔知新屋嶺係咪真係有打死人強姦
我都唔知831係咪真係有人死
但我信上述嘅傳言都係事實
咁點?
我地冇人可以衝入新屋嶺救人
我地都補償唔到果D比狗強姦嘅女仔嘅心理上嘅痛楚
我地手頭上都冇資料去查證究竟事實嘅真相
我地可以做嘅係避免再有人比人捉新屋嶺 比人姦 比人殺
組隊打波 私了 保護女義士唔好再比人捉
我地通通都做到
手頭上有資料可以比毛ee佢地去查
。
我唔係話大家唔好再推 新屋嶺 831嘅post
而係想集中番喺行動post 文宣post 或者外國twitter上面
被自殺post 集中一至兩個
比多D熱門行動post

今個月 21號就有光復屯門嘅行動
有幾多人知?
我想大家唔好再沉浸喺陰謀論入面
做番自己呢三個月以嚟一直做緊嘅野

班狗 政府高官 中共 一定要填命
呢筆債佢地一定要還
但唔係而家
他朝有日 我地革命成功之後慢慢清算佢地
他朝有日我地一齊喺煲底以真貌相見

#光復香港
#時代革命
#願榮光歸香港

P牌推唔到po

p牌推唔到po

光復香港

時代革命

推

push

幫推

721

唔見人

831

打死人

黑警

填命

五大訴求!!!!

缺一不可

不分化

不篤灰

不割蓆

香港人!!!!

加油